點死法會死得最靚？

跳樓跳軌會甩頭甩骨又阻人放工
跳河要太耐先浸得死

有咩快而唔毀容 ？我好貪靚架

攰啦 唔想再為身邊既人添加煩惱

睇住香港人咁贏落去 老住咁死最爽

揾我傾計悶死你

人最威既一定係比班孫仔孫女圍住捉住對手老死

走開啦你 樓住想同我傾多啲

樓主

別說話 吻我

應死嘅都未死

其實我每日訓教起身都問自己點解仲未死。好想訓著就死左。不過發現D共匪最想就係我D死。所以決定同佢D玩多陣先死。

為你已失經去了的復仇 難為父母親哀悼命中僅有

男朋友話唔要Bb 你一跳就跳到咁快

死前一刻聽到狗奴才慘叫

男方話唔想要，少有喎

我都有諗過 但2047左右先
應該揀食安眠藥 因為好似其他都痛

排隊啦

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

攬炒咁死先最靚

死咗就一定樣衰㗎喇
咪理條仆街
同bb好好過生活啦

入黎就係想講呢個

要死都睇下林鄭點死先
同埋，去過白事都知，活著最靚

認真 燒炭

不過傻仔先咁做 香港一定贏

當你年老要離開的時候，全個房間都係你最愛的人，你就會以最靚的笑容迎接死亡